蘋果日報 新聞 20200503 星期日

蘋果日報 新聞 20200503 星期日

頭條

警妻fb貼記者相 陶輝：全是她決定
《蘋果》促道歉賠償 擬告藐視法庭
前監警會專家：貪腐究竟有多普遍？
英政界點名查3洋警濫暴
莊定賢涉偷公物 警：會了解

=================

要聞

西環狙擊黃圈 斥「綁架經濟」
戴耀廷反駁：圖剝奪港人消費自由
黃金周搞手笑言成效獲黨認證
譚耀宗盼明年8月前通過23條
建制派示威逾四人同場 警放生
澳洲港人促國會立人權法
第13日零本地個案 警藉抗疫續打壓集會
專家：港冇必要延長限聚令
母親節或鬆綁 食肆望准每枱8人
內地婦涉虛報檢疫地址
有信心5.8解封 戲院搶閘預售
全球確診資料
最近新增確診者資料
特首選委戰護盤 1地址19個登記
建制密組新工會 量壓黃絲
選民死線前登記 選舉處龜速處理
旅發局倡港人本地遊挽經濟
天水圍建臨時街市 三成受訪街坊唔知
在澳門完成監察 返港免隔離

====================

港聞

除罩湧意外傷亡黑點
郊友攀岩跳潭玩命
市民湧獅子山 冒死崖邊打卡
無視封灘 300泳客逼爆淺水灣
九龍灣廢校撿爆炸品
警指屬理大失竊物
四男疑向馬路擲汽油彈 一人被捕
三少年「行街」涉藏武器被控
偕友大嶼山夜潛 男子遇溺亡
疑修水管 戶主棚架暈倒不治
蘋人誌：以太極融入藝術
個人風格贏名聲 朱銘

====================

國際要聞

神隱20日 傳變植物人、病死
金正恩終現身粉碎謠言
有片有真相 高官團體照難造假
國際對朝局勢欠準備 惹謠言四起
敍獨裁家族內訌 總統表弟fb申冤
武肺死者逾5,000 巴西總統：又如何

====================

兩岸要聞

讚揚世界防疫典範
美發起#TweetforTaiwan 撐台參與世衞大會
台灣重返世衞大會阻力大
增三輸入個案 台「連七」斷纜
習轟抗疫鬆懈 黑龍江餐廳禁堂食
《環時》：實驗室主任否認「叛逃」
深圳富士康缺定單
逼員工放假4個月
蘋果延遲生產5G iPhone
華或停收「一帶一路」債務利息
產房擺烏龍 絕症男錯換28年人生
遼寧艦完成遠洋訓練 美偵察機監視

=======================

國際新聞

國會查華府應對武肺措施
白宮阻抗疫舵手福西作供
FDA准以瑞德西韋治重症
莫斯科或逾25萬人染武肺
夏洛特5歲生日 自製意粉贈長者
約翰遜兒子取名威爾弗雷德
加國禁售逾千款攻擊武器

=======================